覺唔覺FAKER係LOL界既美斯?

以為我吹奏佢?
諗多左好撚多喎SORRY
佢只係一朵溫室小花
淨係係SKT到打
同美斯留係巴塞唔踢英超證明自己有咩分別?
我地LMS D手速驚FAKER打唔夠幾場就手痛退役
SKT 個陣容 換撚左我去打中路是但出隻安妮維加拉克絲穩打都夠贏
一出去對強隊FW 既MAPLE (台服三大劫神之一)就現形
比MMD飛斯撚狗 我驚MMD用飛斯打中都唔小心屠殺左佢
小花一隻 夠彊黎白金5區搵我挑證明自己

哦

FAKER腦粉不敢面對

又一盲撐FW
講到fw今勁又唔見佢贏WE

認真你就輸了

只代表 WE>FW>SKT

無可否認FW係有實力 但唔夠穩又有咩用韓國殺手咪又係攞唔到世界冠軍

SKT小花 FAKER

但skt打贏we

但係skt又贏到we

要不是我偶像toyz退役 faker根本不入流

會唔會係放水?

FAKER=美斯
TOYZ=老馬

蛇蛇名言所有外卡都係廢

山寨王
一無左SKT D隊友睇住佢
即刻現形

你開左幾多個PO屌鳩SKT

一個
今個POST係屌FAKER
有冇睇過內文?

咁都有得釣

NA EUW KR Challenger點都唔會夠台服鑽石打
結論:S3 SKT 打 橘子熊 Maple係讓賽
S6 SKT 打 FW Maple再次讓賽

咁LOL C朗係邊個？

BJ SON?

樓主

撐樓豬